[耳機新手] 升級線有乜用?

新手
啱啱畀人推咗入坑
買咗隻IE80
早兩日行耳機鋪 見到IE80嘅升級線
其實換咗條線嘅分別大唔大
有冇ching解答下

去試聽下咪知囉

屌 行嗰日
留咗個耳機係屋企煲

headphone既野,聽到有分別就有,無就唔好強求
人地講到曉飛你聽唔出都係無用